HKU engine O day 一問

想問大O既O day幾點開始同埋係邊小弟冇記低

9點係su foyer集合

多謝大哥

大哥
我都係fm 聽日見

原來係同志 聽日玩得開心啲

一樣係fm 啱啱睇新聞 有人畀人射爆咗隻眼 好心痛 聽日都唔知點玩落去 唯有當係識人 問下人哋點樣reg 科

Same 呢幾日真係冇乜心情

聽講聽日有環節關心時政希望喚醒多啲人

係就好